Cy gisent noble escuier Benetru de Chassa seigneur de Monnet de Charchillay de Boutavant et de Crillay jadis panetier de monseigneur le duc de Bourgoingne qui trespassa le XXIX[29] jour de may mil CCCC LXI[461] et damoiselle Ysabel de Fetigny sa femme laquelle trespassa le jour mil CCCC[400] Dieu ait leurs ames amen.